大陸肺炎中招者大逃亡正式開始

北京有一個病人走左佬

武漢衛生局又有個官中左肺炎，唔想入武漢醫院所以逃亡去左上海，而家仲未搵到！ 衛生局既人都走？ 又冇搞錯

大逃亡正式開始！

已經「辟謠」了

監控系統咁勁都走得甩？

其實係無人夠膽去捉佢
點知捉住條仆街之後
佢會唔會瘋狂吐口水
叫警曱蓄龍上去捉人啦

咁多cam

病人大逃亡 病毒大擴散